街上戴N95級別的人開始增加

豬咀 , P100等都間中見到

亦見到極少部分人，似乎開始無口罩

唔知一個月後，有一半人用盡口罩會點